嘩這條女性感到瘋

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

長定

定不了

非

一巴打佢落台啦

你媽死了

定延死了

有喉核不了

咁你都睇到

陰影

扯走佢個假髮

呢個髮型真係頂唔緊

咩定都頂唔緊

今次又會剪翻短髮

個飛吻我接

見到標題下意識睇下名，結果又係男人

又係垃圾po，點解仲有人應

我老婆嚟

好掂

是

長髮真心靚

俾我的 梳